有無人同我一樣覺得 無委任證無編號 佢埋身打你 你自衛打死佢都唔犯法

唔知法律上係點 道理上我覺得係咁wor
點知佢係警察定乜水 有條友混咗入有幾出奇？要企定定比佢打？

自慰還自慰 打死還打死

咁如果生命受到威脅 出盡力自 邊理得咁多

利申：我有依個諗法係事源早兩日食飯 見到兩個阿婆係度睇電視 睇完成段都分唔到邊啲係警察邊啲係示威者
有個話：黑衫咪示威者囉
另一個話：啲警察都黑衫（黑色背心） 啲示威者又唔係全部黑衫wor(幫拖嘅街坊）

有無法律巴可以講解下依個情況到底犯唔犯法

制止暴徒，你我有責

請幫手廣傳🙏🏻🙏🏻

時間：今日八點
集合地點：新城市廣場四樓詢問處
行動內容：全場鳩嗚，等新城市廣場所有商鋪，提早落閘！（重點4/F嘅國際品牌，如Apple/H&M;最好就底層嘅餐廳都唔好放過）
行動目的：基於新城市廣場引狗入室，透過每天的營業額制裁，逼使租戶出聲向高層投訴，達到新地回應我們訴求，以及主動控告警方擅闖私人地方的目的！

商人都自私 只有影響佢地實際利益 只有租戶投訴甚至揚言不再續租（國際品牌效果更佳！）
佢地先會有壓力 然後先會回應
我尋日由7點留到12點 真系好唔想就甘放過佢地
香港人 加油 堅持

我知冇可能日日都去，但連續兩日去系必需，如果唔系就正中SHK高層下懷，我地根本就只系去一日打卡趁墟！聽日後日之後都可以唔再去，但今日，今日一定要再去，等佢地唔知究竟件事會維持幾耐，要佢地怕，佢地先會回應！

今日，八點，不見不散！
希望大家，團結，堅持，
新地高層咪龜縮
否則商鋪冇人租！！！